星期六人少少,勸各位淡友要謹慎

最壞情況市場會走多次2018年式熊市

而家個市涯過左第一次試底,最壞情況係再經歷三次試底失敗,市場恐慌消失
甚至升穿頂位,之後先真正暴瀉
而真正暴瀉階段亦唔係一瀉到底,都試底試左兩次先開始暴瀉

電視同埋網絡上D財演,大師,或者花旗,大摩,高盛,UBS個大行報告
未來6個月會非常有參考價值
班撚樣如果愈係睇淡,個市反而更大機會被夾高
要明白個市從來都係靠傻散被收割而上升

個個都想做預言家,但個市差係人都知,如果個個做淡都贏 ,D金融機構根本賠唔到咁多錢,所以背後咁大個利益團體一定會夾個市,而如果要夠錢去夾,一定唔係用自己錢夾,而係用淡友D錢夾
所以D財演同大行愈發佈不利消息,我地反而要更小心,因為呢班人係部署緊去收割傻散

總之熊市不要搏反彈
市場完全未明朗 波動又大
現在入市牛熊都殺

熊市無理由一個月就完呀嘩？

武肺又未知點收科

問題係而家無論好友淡友都太亢奮
好友驚個市上10萬點錯失機會訓身,日日都話熊3已完,牛1降臨
淡友又驚個市drop to zero錯失機會,日日期望含球鏟
事實上兩個case都未有足夠事實去證明已經發生
反而短期內好淡分歧咁大,死磨爛磨大波動機會係更大

最重要係保持獨立思考
信價值分析繼續做價值分析
信平均線繼續計10周線,40周線
信K線繼續搵黃昏之星同埋早晨之星

每個人都要為自己既投資策略負責,見升嗌升見跌嗌跌係最危險
一定要回想初衷,到底係用咩策略買股票

有D人訓身4月,5月put,重要不問價put
未等到低位已經比人收割左
做淡係有先天劣勢,時間係淡友敵人

我反而覺得會係呢D低位上落 引傻散入場 之後插落谷底

其實大巿都揾緊方向

短期內做淡,係好危險
因為個市死磨爛磨機會係較大
連郭乜乜,沈乜乜個D都吹到個市玩撚完咁,就知最大一波跌浪係未到

另外又貼少少宇宙級賤格大摩講乜:
摩根士丹利
在極端不確定的情況下，新興市場的每股盈利將有雙位數的跌幅，恒指目標由原本的25900點，削9%至23500點，並警告最熊或低見18900點。大摩短綫處審慎態度，會持續觀望貨幣和財政刺激措施是否可以解決外匯、利率，和信貸市場流動性不足的問題，繼而帶領股市可走出低谷。
現看好中國及日本可繼續跑贏，早前更已將中國股市評級上調至「增持」。

大摩警告,即係擺明撚狗,唔係話唔會出現,但出現前一定會比大摩夾一夾,食晒兩邊先會出現

推比更加多人睇到

推

利申：新手

呢個過程都要好幾個月 OR 一年時間

睇圖撚同睇推背圖一樣

on撚9

但有QE wor...

熊市？睇番當年03年年頭跌到最低都係10% 當年恐慌過今次好多 睇當年樓價就知有幾恐慌
而家？全球揼水 業主不減租 資金坐定定 係成班死窮鬼製造恐慌

信價值分析繼續做價值分析
信平均線繼續計10周線,40周線
信K線繼續搵黃昏之星同埋早晨之星

每個人都要為自己既投資策略負責,見升嗌升見跌嗌跌係最危險

減息、QE都係藥
而健康的人用不著醫生

QE後資產總值一定上升
但值不值就是另一件事

波幅咁大 好易觸發止蝕盤打靶價
市場不會穩定的

你用張舊圖分析條撚咩
btw真係唔明d人又話圖信唔過 消息數據又信唔過
財演 YouTube財演都信唔過 呢批人究竟係點係股市裡面生存😂

fee到你應該係沈門或者郭門弟子,否則就係傻淡
有D人係唔係老千,大家心照,唔使爭辯
我只係提大家,而家熊市只係開始左一個月
無論期望大反彈,定係一瀉千里
都唔應該過份偏執,則埋一邊
個市係有機會磨好長時間,之後先暴瀉
最重要係never all in

其實宜家嚴重影響全球實體經濟，點可能用2018去判定往後升跌?

講緊最壞情況
特別係無限QE下,債爆門檻高左
股市好難一瀉到底

講真同買樓一樣
係唔值呢個價
但冇樓嘅話啲銀紙好唔見洗

咁你都幾廢 講完一大輪 好淡任你吹

老千比人揭穿左惱羞成怒
券商比幾錢你引人買熊呀?
係咪想下星期夾?

點解你唔用最新嗰幅圖

我post比你地有咩意義?
自己用excel都做到既野
我只係講歷史
雖然今次情況係超級差,4月頭會公佈3月失業率
但避險產品仍然升緊既時候,而又有無限QE
訓身all in係好危險

大戶premarket已經拉低個價 都唔知點出貨先賺到錢
總要炒番高散貨